女朋友因為一句說話嬲鳩我

近日，有女同事Whatsapp我有關步鞋既問題
我覆咗一句 : 我女朋友唔中意女仔搵我，請你唔好再搵我

結果女朋友見到我覆依句野，反而嬲鳩我，覺得我落佢面

乜撚嘢叫步鞋

你咪又係叫雞

雞

冇得駁

如果係我都會嬲,因為你咁答似係被女朋友迫咁做,擺佢上枱咁

同意